茶記你一定會叫嘅野飲

伙記，凍奶茶走甜唔該

熱奶茶

如果熱嘅我會叫茶走多

凍奶茶少冰

凍啡走甜少奶

凍檸水

谷古

嗌少甜其實係咪溝水就算 全部都沖好哂

凍檸茶

撚死必叫

係

凍奶茶

茶走

COT

凍檸茶少甜